hkbn續約

九龍灣公屋 hkbn1000M續約
最平幾錢？
3月到期